[AID]DIA討論區[3]ON THE RECORD

DIA（韓文：다이아），MBK Entertainment旗下的7人女子團體，成員包括承希、Eunice、Cathy、Jenny、Yebin、Eunjin及Chaeyeon。名稱DIA源自英文(Diamond)的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。出道日期為2015年9月14日，9月15日發行首張正規專輯《Do It Amazing》，主打歌曲為《Somehow(왠지)》。

DIA的團名源自於英文「Diamond」的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。
粉絲名稱

由粉絲於DIA官方Cafe建議粉絲名稱及說明其代表意義，之後DIA成員從中挑出五個做為選項，並交由粉絲投票決定，票選的結果為「아몬드(AMOND)」，但此粉絲名稱已被使用，所以將其修改為「몬드(MOND)」，並加上第2、3高票的粉絲名稱進行二次投票，最終的結果為「에이드 (AID)」，念法為一單字，非個別字母拆開。

에이드：取其字面意義：援助，表示粉絲將會永遠支持與協助DIA。
AID：DIA倒著拼寫為AID，表示DIA與粉絲總是彼此相望。
AID : 有Always Into DIA的意思

問候語

開場：「Do It Amazing D I A ，大家好，我們是DIA」。
結束：「Do It Amazing D I A ，到現在為止是DIA」。

成員簡介
Eunice

藝名 ：Eunice 유니스
本名：許秀妍 허수연 Heo Soo Yeon
擔當：Main Vocal
出生日期：1991.09.02
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

Cathy

藝名 ：Cathy 캐시
本名：奇喜賢 기희현 Gi Hee Hyun
擔當：Rapper, Leader
出生日期：1995.06.16
血型 ： O
身高：167 cm
體重：46 kg
IG:

Jenny

藝名 ：Jenny 제니
本名：李素律 이소율 Lee So Yul l
擔當：Sub-Vocal
出生日期：1996.09.14
血型 ： A
身高：165 cm
體重：47 kg

Eun Chae

藝名 ： Kwon Chaewon / 권채원 / 權彩媛
本名: Eun Chae
擔當：忙內、主唱
出生日期：: 1999.5.26(18歲)

Yebin

藝名 ：Ye Bin 예빈
本名：白豫彬 백예빈 Baek Ye Bin
擔當：Main Vocal
出生日期：1997.07.13
血型 ： A
身高：164 cm
體重：43 kg

Eunjin

藝名 ：Eun Jin 은진
本名：安恩真 안은진 Ahn Eun Jin
擔當：Lead Dancer、Sub-Vocal、Rapper
出生日期：1997.08.31
血型 ： A
身高：170 cm
體重：49 kg

Chaeyeon

藝名 ：Chae Yeon 채연
本名：鄭采妍 정채연 Jung Chae Yeon
擔當：Maknae、Sub-Vocal
出生日期：1997.12.01
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

已離隊成員

藝名 ：承希 승희Seung Hee
本名：曺承希 조승희 Cho Seung Hee
擔當：Leader、Main Vocal
出生日期：1991.06.03
身高：166 cm
體重：43 kg
IG:

子團
BCHS (彬彩賢斯)、L.U.B

子團A：「BCHS (彬彩賢斯)」由成員豫彬 、彩娟、喜賢 和 Eunice 組成，出道歌曲《You Are the Moon and Earth》（너는 달 지구）》於12月29日推出。

子團B：「L.U.B( Lovely Unit B 短寫)」由成員Jenny、恩真 和 恩彩 組成，出道歌曲《13/32》（13월 32일）於12月31日推出。兩個子團將在2017年1月的音樂節目進行一星期宣傳。

DIA’s Official SNS
官方網頁：
官方Cafe：
官方FB：
官方Twitter：
官方IG：
官方Weibo：
Afreeca TV Channel：

首張正規專輯《Do It Amazing》
發行日期：2015年9月15日
語言：韓語

首張迷你專輯《Happy Ending》
發行日期：2016年6月14日
語言：韓語

《SPELL》
發行日期：2016年9月12日
語言：韓語

數位單曲
《First Miracle DIAIDⅠ》
發行日期：2016年12月29日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅡ》
發行日期：2016年12月31日
語言：韓語

歷年主打以及近期歌曲：
Somehow

150914 DIA Debut Showcase DIA(다이아) - Somehow(왠지)(Acoustic Ver)

DIA[다이아] "내 친구의 남자친구" M/V
my friend's boyfriend

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Official Music Video

DIA 다이아 - 더럽 (The Love) Music Video

DIA 다이아 - 미스터포터 (Mr.Potter) Music Video

HAPPY ENDING SPECIAL VIDEO
DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (CHAEYEON .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNICE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNCHAE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (JENNY .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (YEBIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNJIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (HUIHYEON.Ver)

開post template

未加
新成員 新歌資料

朱茵正呀

果然有品味

happy

終於爆po喇

珠 妍 b 不得了

Lm

終於爆post
Lm等買碟

我愛yebin

yebin愛我

留名

我 要 買 親 簽 !

求巴打搵路數開團啦好嘛

new post lm

Shingshing巴打今次開唔開 ?

貼番我女朋友先 琴日打黎話呷醋

Mwave仲未有親簽

有痴線佬

lm

佢話開

on9

人手翻譯
Mydaily】#DIA# 與新成员一起进進行的新專＜Yolo＞專辑音樂媒體推介會[熊貓]7日下午，女子组合DIA在首尔汉南洞布鲁斯廣場舉行第二張正规专辑<Yolo>清音记者会。加入新成员的DIA完整表演了新專主打曲<想和我交往>樂隊抒情版。新成员也在現場展现了不俗的演唱實力。另，DIA將于19日正式回歸。19日將會在各大網站公開全專，并于19日下午舉辦回歸Showcase，正式展開本次打歌活動

DIA 花。月。酒西瓜 trot 榜稱霸笫一

[DIA] #다이아 #나랑사귈래 MV Teaser
#DIA

點解Naver剩係唔加somyi既相

開始唔認得MK

而家仲要唔要阿

170407

我女友

我妹妹

我老婆

外星人

誰呀

邊個

法國依個POST D手足好花心

我返去反省下先再答你

Somi

出現係其他post既巴打要檢討下

電話後面張書籤仲係唔係到

仲記得
張書籤仲係度，有佢存在過既證據

首listen to this song好好聽呀

點會唔記得 男神

日本啲景好靚

聽講你都係男神

已派

我聽講咋喎

晨早流流已經痴線

已經有唔知咩站 轉左做 somi / 豬恩站

豬茵唱歌

Jeng

到底幾時先有碟賣啊

上次講左個cb日子 應該個日後一兩日

有一篇百度分析今次CB 各成員既企位
鐘意睇就睇 唔睇就過濾下 有d位講得幾岩

chaeyeon
看见图片的一刹那可能大部分人都在寻找c位到底是不是采妍，果不其然，就是她。大部分能看出来熙贤副c位，关键是采妍比熙贤多出来了一个台阶。第一眼视觉中心绝对是采妍，Mbk在c位这一点还是分的很清楚的。熙贤参加过101知名度高，采妍已经成功出逼，那么mbk下一步应该从知名度高的下手，这个人就是熙贤。参加过101，uprs，嘻哈民族，资源对比其他成员甚是多。采妍和熙贤似乎还捐过钱吧。数目也不少。但是熙贤的个站人数却在队内第三。仅次于采妍，鱼饼。所以说熙贤是Dia要出逼的一大利器。会写rap.ioi系的人认识的也挺多。从第一次上梦想演唱会就能体现出熙贤的要强精神，即使拍子不对也要唱下去。

yebin
再说一说队内目前第二人气，玉斌，最大站人数我知道的是过5000了。可以说在采妍出逼后吸引了众多路人粉丝，从而饭上了鱼饼。这次鱼饼选择短发造型，记得出道曲大姐短发时期不仅仅是中国饭，韩饭也接受不了那种颜值，可能出道时候得罪了造型师。鱼饼的站位不是一目了然型。短发造型也很适合她。这次队内仅仅一个短发，路人粉肯定会问那个短发是谁。又会作曲作词，演唱技能目前在DIA里是队内第二和恩彩算是平起平坐了。但是消音现场恩彩比玉斌稳。不知道是她的歌词多长不过来还是其他原因。所以说加入新成员不太会动摇以前在呆呀的位置。

鼠
恩彩的站位让我吃惊，以为还会是不起眼的那一个，你们都能知道恩彩被选为4代女团中的仓鼠脸。即使在珀特先生中唱的部分不是很多，甚至可以称得上是洗脚，我感觉恩彩珀特先生部分还是挺难唱的，比起副歌部分我感觉珀特先生中恩彩的part挺好。消音现场中虽然声音小吧，但是稳，比起其他唱副歌部分的成员稳。我感觉恩真的那个副歌部分不如给恩彩。恩彩之所以上次没有高音你们能体现出来在路上的高音和珀特先生的高音两种性质。恩彩最后在这几天出席活动比较频繁，但是比上其他的姐姐们，资源少之又少。恩彩必须要抓住资源的曝光率，所以以后不想洗脚的话只能靠自己的特长获得粉丝。就目前看来在呆呀这张图体现出了一部分成员为站的越远越淋逼。所以就现在的情况公司不会太让她洗脚。以后情况看看这次mv再下定论。所以说恩彩以后会有两种情况，队内人气前4，第二队内垫底。

啫喱
在妮，师姐网络剧的女二号，演技却是不错，唱歌嘛，就算了。从出道就被骗了，vocal，当初的定位就是这个和门面，门面可以，唱歌就算了，消音版现场车祸吓人。以为这次染发会是回归拍mv留用的，但是也她错过了这次机会，站位不是很好造型有没有台突出重点。舞蹈，唱歌实力又不行，虽然是小女友的预备成员，珀特先生中老金不知道为啥歌词给她挺多。唱的不好就不要唱太多，只需要负责美就够了，不知为何c位有点突出，在路上就没有台突出的part.感觉大姐在二辑的地位都比她高。在妮没有抓住这次的机会，发型橙色能在这张照片中突出她，会有人关注，但是她错过了。再加入两个能唱的主唱，以后在队内是否抠脚体现的很明显，综艺节目又没有。那次唱 高速公路罗曼史就是连一句都没有。这次回归也就一句all my love，地位是大不如前了，能有一个部分c位，跳舞的就不错了。在队内的以后人气担忧。站位挡住了新忙内的一部分。不透露太多，一会分析新忙内。在妮完全可以在往旁站一点。视觉也不是太好。从出道的网络剧女二到今天的抠脚，不能说她不努力，也不能怨公司，公司不会把资源给一些抠脚的人，所以以后的道路还需要自己闯。要我说以后和采妍走一走电视剧吧。

eunjin
恩真的嘛，出道c位领舞，出道真的很惊艳，我说的是舞蹈方面。唱歌也会但是真正舞台上时候就一目了然了。根本就不张嘴。这一下加入了两个成员让她喘不过气。现在目前恩真主要突击rap.唱歌部分就交给别人吧。可以这么说在呆呀资源多呀，但是看看她这体型。公司捧的人不能就这么吃吧，胖的不成样子了。珀特先生副歌部分是体现出来了她的领舞而并不是她的唱功，第一次见这个mv时候就是这种感受。那段可以直接给恩彩唱。大姐在旁年边唱另一段副歌，即不损失领舞，又提高了整团的实力。这次站位不是太好，仅仅是镇楼图那一张，但是换到下一张图片第一眼能看见两个人那就是彩妍和恩真。所以说公司捧她但是她得靠实力来获得目前似乎正在联练习说唱。最后一句话，恩真啊。长点心吧。

好似係講緊mk
还是一样大姐出道后不知为何唱副歌部分，我朋友的男朋友也是副歌。从在路上开始视觉上认为她不是主唱了。但是并不是，呆呀这次公开的先行曲中有大姐作曲作词吧。虽然大姐年龄有一些大，高速公路罗曼史中part部分不错，大姐唱功可以没记错的话珀特先生消音大姐的高音部分还在吧。也没出什么错误。公司还会尊敬她是大姐的。声音有特点，典型的低音。虽然说加入了两位成员，但是大姐会保留住主唱的位置，虽然不是第一主唱。这次的第一主唱应该是新来的95年小姐姐。第二主唱为 鱼饼，大姐。恩彩这次能保留住自己的part.勉强算上第三主唱。公司不给她太多歌词没办法。歌词多的话也可以是第二主唱。但是大姐虽然歌词多一点，她没有恩彩圈粉，这就是为什么要将恩彩放在前面。她要抓住自己的机会。大姐也挺可怜的。大姐在珀特先生有副歌，也有高音。也有part.什么都俱全了，在路上时候别看是一句。那么换位想一想恩真直接唱完那句效果会是什么，说明那句需要一种低音而且具备高音的，正好大姐合适。所以说在路上说大姐歌词少不如说大姐part部分不好唱。新人的加入不会太撼动她和鱼饼的位置。后期不好评论，但不至于抠脚，综艺节目除了团体的剩下的有得上就是好事了。

珠恩b
李珠恩参加过kps2拥有着好的声音目前加到呆呀里起到了一个好的作用昨天DIA热搜不错，评论一般吧，大多数是黑mbk的这个95年的姐姐不简单。看看站位，仅次于采妍，皇后，恩彩，和鱼饼算是平起平坐了。但是公司既然加了一个主唱就不让她抠脚。其实昨天关注度上来后就不应该采用4.19回归。应该就在下个礼拜。我感觉这次肯定会比上次好。预告采用了珠恩的一句，吸引了人们视线。这个妹子在以后的发展有很大的空间。珠恩，加油吧！

somi
更新最后一位成员颂伊所说的新忙内，你们看看站位，就能够知道感觉老金是急着9人女团凑数的。既然是新人有一点很迷惑，就是老金为什么让她站到最后。没张图都是，好歹前面会有曝光率，可以说新忙内的颜值队内垫底了，即使大姐有点歪嘴，但是也不耽误散发crush风，新忙内有什么说是主唱，却没有珠恩的那些曝光率，说颜值，队内公认的清纯挂采妍带领着一队，感觉忙内没有什么新鲜感，而且还拿走了恩彩的忙内。珠恩在昨天就获得了不少的关注，那么推昨天唱的和你交往么，我要是没记错的话，大姐两句，鱼饼两句，新主唱三句，恩彩两句。那个新忙内却尴尬的站在那里，奇贤，恩真，rap。采妍c位。在妮负责美。那个新忙内定位是啥。主唱么，那不发代电音版的都没有歌词，真正上舞台part又能有多少。脸扁扁的。站位又在最后而且让在妮，恩真各挡上了4分之一。假如说她真的不能唱那么好，即将又会有一些唯独粉和ioi系采妍粉，以及国民制作人起哄。看看第一周消音吧，消音好了没啥，不好的话光🐷是在将一个逼口的女团在此的又推进了淋逼一步。

YEBIN

漏左個

chaeyeon 個到講埋cathy

點解我會覺得外星人幾可愛

嘩

睇睇下先知原來係yolo手勢

你唔講我都唔知

你啲taste不嬲
除左某幾個之外

170409 #DIA "YOLO Trip" Press Conference

好似姚明

純種mk

170409 Hyomin & Jiyeon MC @ DIA's YOLOTRIP press con 師姐

有人問到DIA加入兩個新成員的問題。
孝敏說：公司似乎很喜歡加入年輕的血液，不是嗎？

智妍：你也是這樣認為嗎？反正我是這樣認為的。

一巴一巴車埋去MBK到

Somi都唔係講到咁差姐

各花入各眼啦

哇 個新忙內。。。。

日本妹感覺

唔好咁啦

只可以講 慢慢接受啦

睇番d舊post 搵到

咁似男人既

竟然有d期待新碟

準備好賣腎未

答得好絕
MBK

點解要拎返出黎講

久唔久拎番出黎binc

聽日先睇番中字先

佢地啲v成日都無中字

live好似會一時時有
重播好似會好d
or
等人翻譯完掉出黎

你啲品味

狙擊

係用黎襯托其他人

回帶睇返concert版既will you go out with me

好似唔同左色

Hey come on boy

[q uote]
Hey come on boy[/quote]
love love love love love me

多加支持兩位新人

再介紹多次 呢個我女朋友

加唔加人其實都係Chaeyeon and friends
冇咩都謂 Keep住有cb 就okay

唔想呢團變左朋友團

由 happy ending 開始已經 chaeyeon and friends and my best friend cathy

介紹多次 呢個我女朋友

加人都係滿足金社長嘅九人團夢想

已mark低兩個痴線佬

一係變做君子's wife and girlfriends囉

又有痴線佬

啲藥食哂就快啲再睇醫生啦

會盡快睇醫生

睇醫生都無救啦

好想瘋狂打比佢地

[img]‪

我懷疑自己逐漸愛上朱茵

好想新碟朱菌一抽入魂

170411 #Chaeyeon and Chungha @ seonjoo1211's Instagram Update

dia post魔咒

170411 ©zzo_oo's instagram update

170411 ©artist_ponyo's instagram update

170411 #Chaeyeon @ yo_onhj's Instagram Update

my gfd

俩站联合-DIAyolo清音会全场中字

痴線佬

yes i am

正

YOLO TRIP有中字未

之前睇佢地啲v都無中字

原來個開po template 又轉左人

呢首好聽呀

你個個要較番公開 入唔到

應該轉左公開了

我都係咁

條link連埋個< b r > < b r >緊係唔得啦

try this

好想做樽野

長腿呀

老婆

靚到

恩彩妹妹

好想啜佢個包包面

唔好搞我妹妹啦

你咁多個妹妹既

得一個咋喎

我彩

Cb

170413 #DIA @ M Countdown Next Week!

點解MBK可以咁勁
一啲關於今次隻碟既資訊都冇

到依家得返六日

睇返官咖都搵唔到之前啲碟既資料
可能我唔識搵

Yolo中字

豬恩越睇越似日本妹

朱茵唔豬

170414 Musicbank Next Week DIA

超正

我女朋友

皮膚又差了

調查: 巴打覺得spell入面最好聽既係邊隻歌?
我覺得係7又4份3 真係loop左幾十次
歌詞又有D才氣 曲又正 無得輸

dia版 花風和你
如果計埋 the love就會揀the love

the love梗係計
邊個AID唔識就同我死出去

岩聽

我都係呢3首岩聽

一定係花風同你

個新忙內拉低成隊顏值。。。
急住湊齊9個人都唔會揀佢下話。。。 mbk 應該好多靚女trainne

你以為啦
MBK肯定得返唔多trainee

Dani

睇嚟MBK又係挖練習生返嚟

mbk宜家主要係搵啲其他公司唔要嘅練習生

其實mwave有得訂未

好似要等cb左一兩日先會有

yolo 已睇
yebin 豬恩素顏屈灑機
第一集睇落唔錯

我老婆yebin點會唔屈機

有冇link

上一頁有

When you order something online vs. when it arrives

都話佢幾可愛架啦

隻手肯定唔是yebin 的

邊個係忙內

新個個？
Somi

push

My Girls

右邊my wife

咩黎

彩妍手機number

我見FB成千個留言

我妮

君の名は。

朱茵

應該好多人打去

我妹妹恩彩真係好可愛呀

呢間公司可唔可以唔好咁痴線呀...

我朱茵

睇完頭兩集yolo 新忙內冇咩講喎

原來聽日就係...

繼續關於碟既資訊都冇
睇怕到時11:00先知
MBK真係好野，未見過有團到comeback個日
都咺出tracklist或者出preorder
就咁出個teaser算鳩數

去mcd錄影要帶舊碟去
姐係禮拜四都未有實體碟出

<입장 신청 시 순위안내>
1순위 - AID 1기 회원+신청서 선착+앨범([YOLO] 발매 전까지는 3rd Album [Spell]로 확인)+음원(나랑사귈래)구매 내역+신분증
2순위 - 신청서 선착+앨범(발매 전까지는 3rd Album [Spell]로 확인)+음원(나랑사귈래)구매 내역+신분증

好好奇唔知到時fansign又點呢

32款小卡 （9x3+5團）
152頁photobook

맞춤혜택
5만원 이상 구매 시 2000원 추가적립
아티스트
다이아 (DIA)
제작사
INTERPARK
레이블
윈드밀 이엔티
바코드
8809447088037
미디어구분
1Disc
제품코드
90063
발매일
2017-04-26
상품상태
새상품
판매상태
예약판매
[블루 다이아, 핑크 다이아 공통]
∙내지 152P
∙내지 사이즈 145mm * 205mm
∙커버 사이즈 150mm * 210mm (하드커버)
∙포토카드 32종 중 1종 랜덤 증정 (각 멤버 별 3종씩 9명, 총 27종 + 단체 5종)
CD.1 1.나랑 사귈래 2.남.사.친 3.사월 (feat. 딘딘)" 4.마네킹 5.꽃,달,술 6.빛 7.시간이 없어 (feat. 김청하)" 8.이 노래 들어볼래 9.너만 모르나 봄 10.乾坤坎離 11.나랑 사귈래 2016 12.꽃, 달, 술 13.나랑 사귈래 (Ballad Ver.)" 14.나랑 사귈래 (Inst.)

雙封面 又要破產

冇耶邊solo一隻碟都唔會買

出左新mv啦 係vlive

副歌幾好聽

破產了

首歌幾catchy

152頁photobook 已經好抵玩

呢段片

個Mv 剪得好差 成日話Chaeyeon and friends MBK 就比你地睇下
聽番Concert 原版 mk 好多line 新版已經分晒比新members 都知MBK 冇咁好死

同Yebin傾完

樓上扑左

好想同yebin瘋狂煲電話粥

認真打到? 有冇人試

唔多似係堅wo

堅wo
有韓飯打去接通左聽到成員同staff既講野聲
但冇直接對話

唔通我同DIA真係無緣
有冇巴打打彩妍/耶邊係通架

彩妍好似仲唱得多過mk

我都明主線係彩妍 但其他人既鏡頭好似少得離譜 新忙內好似冇出現過咁

come back showcase

我彩先冇出現過咁

Eunjin塊臉黑到...
咩事...

睇得出心情極差

咩事....

睇左一陣
好似之前咁 郁都唔郁
就係望住前面

好恐佈呀

好黑

咩事

要出事，恩真甩开了新忙内的手

开场恩真旁边是somyi，现在已经换成jenny了。刚才看留言的时候jenny一直在咬嘴唇，估计压力不小

痴線
eunjin rap就揸住支mic

恩真咩事

收到風有唔妥

邊位ching

黑到呢

低汁

live睇唔到佢有甩開新忙內隻手
佢行遠左 見恩彩同Jenny拉佢都冇反抗好順從

已經係唔識郁

原來已下台

求翻譯

咁快出新聞 同新人不合？

人都唔見埋

我来公关一下。 大家好，这里是mbk，对于这次的事情我们感到非常抱歉，真的很对不起aid们。由于这次表演前我们工作人员与成员恩真的沟通出了一些问题，没能安抚好她的情绪，强制让她上台表演，造成了这次的播放事故，真的很抱歉。我们以后会更加细心的照顾成员的想法，请大家继续支持dia。对不起。

見留言都係講新成員

vlive話恩真唔舒服去左醫院

官方口腔

呢段野有冇source?

百度d人翻譯
DIA恩真、showcase中 去医院“因呼吸困难症状”edaily新闻
唔知真定假 下次先再睇

屌穿MBK個閪呀 屌爆MBK個閪呀 屌MBK個老母呀

追巴士 ?

公司亦太唔識做，人地唔舒服都要人上台

熱搜
dia排第五
恩真第十

係咪又係MBK既黑暗兵法

希望係啦

總結
采妍第一
豬恩第二

我豬茵世界第一啦

我朱茵好正

佢病咋
屌你老母

獨佔我妮

恩真

Dllm la

恩真fing 開左新忙內隻手？

MBK ON99

Ifiifififfififf 係真 病都唔會咁掛

我見到先會信

MBK成日傷害人 痴線

same 冇圖冇片冇真相

咁多人講

田田

??

我彩我妮加埋得10秒

好擔心恩真

聽日cb stage點算

驚招黑

臨cb先搞啲咁嘅野

明明記者showcase果陣都冇事
有講有笑 心情幾好

다이아 (DIA) 정규 2집 [YOLO] 쇼케이스 직캠 '나랑 사귈래' @170419 4K Fancam by -wA-

我唔知點解覺得呢個fancam好正
但今次首歌真心好好聽

其實舊ver同新ver都好好聽

希望Eunjin 只係病咁簡單

LM

個mv直頭話你知彩妍and friend

芯

慣左啦

推一推先趁有cb

Dia你又啱啊

有新面孔喎

琴晚showcase全場VLive已經upload，
恩真真係西臉西到冇朋友，明明係MBK問題，依家比人插

一開始都咁樣，MBK仲可以唔理恩真留係個台成30分鐘，MBK成功幫DIA同恩真招黑

今次音源係咪好差？ 明明首歌都幾好聽

聽其他追開嘅人講，今次比之前好好多，melon8:30之前一直都有40幾位左右，但依家都not in

在路上最好 keep住係榜

垃圾mbk
見岩岩vlive恩真出現返仲幾精神都知唔係身體有事

唔知點解ichart一直寫住melon NOT IN
明明我到依家睇都仲榜入面
8:30個時明明係#40
但佢仍然係寫not in

係wo 我見而加melon係90

認唔到eunice同朱茵

留個名又唔得....

一嬲睇開恩彩.....

驗眼

入坑live

親自教應援

超正呀

隻碟其實係咪未有得買住 要等下星期

係

今日cb stage

成隊都好靚

好靚

希望真係無咩事啦
如果dia真係變做T_ _ _咁
真係唔想做人喇

新忙內

幾可愛喎

MPD fancam

得eunice同jenny冇個人fancam
mpd

唔記得24 定27 號

應援聲又大聲左好多

呷醋

唔識欣賞

恩彩同yebin

求twitter

有幾張我冇up到上twitter

在韓大神

you都係大神喎

恩彩今次Cb 順眼左好多
可能而家有人襯托.....

你勁d, 有328

愈大愈靚

我都想有328

認錯人wo 清

新飯lm

328大神

我妮唔係企最側就企最後
mbk可唔可以分多part畀佢唱呀
唔分都畀佢企下center呀

你到底要我彩定你妮架

why not both?

愛上左yebin

佢係我老婆

又嚇啲新人

我愛恩真

都係覺得佢好格格不入

都唔係啊，我反而覺得佢ok喎

對比另一個新人 係冇咁好既

識貨

wallpaper

手機wp

點解又係彩妍企出少少 MBK

主題係chaeyeon & fds 嘛

權恩彩

恩 ...恩真

好靚啊啲相

呢張阿恩差咁d wo

其實我覺得佢幾好

好好

尾左機啦

今日舞台

短身line

巧打耳牙

竟然企前排

係想笑佢要企得前定係竟然有前排企

企最前排爆花紙果陣yebin嚇到彈起
我諗係笑呢樣呱

yes

今日stage KBS官方channel

我yebin好得意呀

今日個stage好好睇
忙內好似多左鏡頭

will you go out with me原曲wanna date me係咪冇出音源
反而覺得wanna date me幾好 冇咁多電音

今日stage好正
恩真rap真係冇得輸

你指concert個版本?

應該就係 無意中係youtube自動播放聽到
發現兩首歌一樣 但係發佈日期上年12月

今次隻碟都有

Concert 版好聽d
碟入面2016版加左新Members 既聲
有個新女唱原本mk 個段把聲好刺耳好尖
同埋成隻歌最重要既call call call call call me love love love love love me 竟然cut 左 完全唔知諗乜

Wanna date me 只係12月當時concert 後unofficial translation 既歌名

1 3 5你嘅 2 4 6 日我嘅ok?

咪FF我老婆啦

恩彩真係好qq

咪咁自私啦你哋

[HOT] DIA - Will you go out with me, 다이아 - 나랑 사귈래 Show Music core 20170422

我希有愛

yolo第二集

pw: 我是采妍飯
dmyg

已訂6隻
有一張采妍就滿足

留番d子彈買親簽

親簽雙封面都差唔多五百蚊
又要賣腎

如果好似上年咁
簽係普通版到都好d

burger king

又消費呀？！

你唔係唔消費啊

呢度d人個個都咁大手筆

偽飯

唔係唔支持啊嘛

又係你牙

Yebin我老婆

好多大神

打直黎睇

Seunghee ig 都有出post 支持

我Yebin你新忙內ok

不如做trot女團？ 好聽喎隻歌

你地新忙內我恩彩

你要新忙內啦

采妍都係冇人爭 我要

你有多腎 有咩所謂

其實唔差 做trot女團可能有得發圍呢

今次首歌真心好睇

此腎不同彼腎

你當我冇到

影到似弱智咁

影得最差係佢個幾張

唔洗爭 反正係我既

Yebon短髮真係好可愛 繼IU YOOA同Eunha之後第四個idol令我有心動嘅感覺

決定買1隻

笑出聲

一隻唔中yebin架

yolo第二集幾笑

今日stage

隻專輯幾時出

呢張相我見率濱ig都有post

好似26號

你點買?

好似係26
但唔知點解我個間發貨係27號

不得了

睇親都覺得奇怪
點解韓妹團多左個架妹

朱茵啊

恩真呢首歌多左好多鏡頭

臭手

純粹路過
Yebin魔性聲音召喚咗入嚟

見到mk都覺得慘 又冇得食 好似一個人一間房

唔怪得今日去CD Warehouse冇啦

唔洗咁心急wo

今日有得high five ?

我以為佢想舉中指

舉中指

DIA mini fm好正

搞多d fm最好

前幾日有人想同chaeyeon合照 已被oppa阻止

somehow果陣fm有得合照

個陣任影唔嬲

Love

Yebin新歌入面個心心動作真係好cute

屈機

eunjin come back

Pristin的粉絲用紙條問Rena說
「有沒有想要親近的同歲idol?」
Rena「DIA前輩裡的豫彬前輩、*很喜歡很想要認識」
之後Rena又口頭回答說
「我和熙賢.采妍很親、但是對其他成員不清楚、聽說他們都很好、也聽說豫彬的個性很好而且名字和我一樣、所以我想要和豫彬變親」

mk 可以升一個grade

想睇片

Kang Yebin

好想睇佢地變fd

高汁耶邊

信和

gmarket la

買1隻都gmarket

1隻都可能平過信和

我彩好QQ

Gmarket散買好似130蚊一隻
一set買抵d

好想中somyi卡

中左送比你啦

你送yebin比我啦, 反正我都唔會中

有30款 想中都難

30款

你中采妍比我囉 我中過一次

爆少少碟 上網收卡算啦

君子買齊卡啦

32款 1隻碟得1張 好似係

到時又mon ig

祝大家一抽入魂

碟都未有得買 好想快啲抽

第二節副歌 我妮center呀!!!!

之前好似有個藝人又係咁

Add左chaeyeon個kakao
佢都唔應我

震過按摩棒啦部電話
仲點得閒應到

我上twitter見有人會應 就down過kakao玩下

音中官方飯拍

冇yebin solo真係好唔想買

可能會中yebin卡呢

係都我中啦

祝福

咁多人要yebin
啲jenny留返比我

嗱我就講到明想中somyi既

采 豬

采妍真係超正

有冇巴打發現yolo 03 同08兩隻歌係一樣曲

Youtube有早幾日啲打歌啦

你唔講都唔知

呢度無人聽歌架咩

好得意

我追DIA都係聽佢歌好聽先追
omfg

岩岩係kaotao talk AID group度
有韓仔話5月2號有fans meet
有冇巴打會去

你去

我未整passport 要再等下一次

好想見yebin呀

買機票啦

如果想入fs要買幾多隻碟

問下韓仔睇下知唔知先

問下呢度有去嗰d大神咪得囉

我恩彩我somyi

我妮我彩

呢度有巴打去過追?

呢到好多大神mon住架

呢到d痴線佬真係痴線架

順次序去聽冇留意

上年好似有人飛去睇con

好似兩三個 係到派提子

唔係ioi 我都去左

大神

我yebin

你

你耶邊個頭

心心頭

最尾part副歌變左朱茵唱

係喎

又有人睇con
又有人去FS

又一個大神

樓上兩位DIA大神

呢位大神係咪有d誤會

呢個順d

男朋友：

Will you go out with me?:

The show radio cut

The show Ending

越睇越覺yebin好似barbie公仔

=.=

我好正

Somyi & Doyeon wearing the same cheerleading costume

Kim Doyeon revealed that Somyi was her cheerleading junior

星期五 六 日 一 連續4日都有簽名會

嗚啊朱茵

咁密

海外飯乜都無得睇 等大神派提子

我老婆好靚

可能會開vlive
之前都係fs開過vlive

有冇大神記得前排DIA上電視（？）唱人地嘅歌，yebin好大發揮個個live?

差咁遠既

出黎派貼紙

Album係咪又延遲到5月2先出

앨범 입고일이 4월 28일 인 관계로 사인회 응모는 예약판매로 진행되며 사인회 당첨자분들은 사인회 현장에서 미당첨자분들은 매장에서 수령이 가능합니다.

睇官咖FS公告講 好似係4月28日
利申唔識韓文

呢個?

我恩彩

女團大戰？

仙氣珍妮

尋日THE SHOW預錄點名

Quote錯 sorry

Yebin新飯 新歌整果個心心真心正

Hi 我係yebin老公

痴漢
利申 yebin老公

係 想搵番出黎聽yebin

之前有down 唔知放左去邊

點解仲未有mwave消息既

我剩係想快d有碟買

今日出碟啦好似

又話5月2既

自膠 以為仲係27號

陣間有v

sxxxxxxxx 仲未改

咁聽日去信X睇下先

一開始恩彩同yebin掉轉企

最後嗰段又係豬茵唱

嗚啊

信和未有 岩岩去左睇

老婆唱歌好好聽

你冷靜d先啦

我老婆yebin唱歌真係好好聽呀

今日打歌最後副歌都係變左珠恩唱
睇黎應該轉左

唉

唔洗唉喎
Yebin 珠恩每人各兩段

Yebin yebin yebin yebin

又著校服返工

好想meet恩彩塊面

已負皮

痴線架你地

成日覺得佢化到好白

學生妹

個個都講得 係唔講得我女朋友

朱茵既世界

素顏一樣掂

冇獎問答遊戲 中間個個係 ????
a.mk
b.eunice
c.冇人

答案係堅尼米拿

我b

我左你們右

恭喜你獲得足[金]yebin 公仔一隻

有獎再答
有讀drama既人一定識
以下呢位靚女係????
a.chaeb老公
b.chaeb女朋友

唔係sana咩

喂大佬唔好亂講野阿

1. Name: Lee Jueun
2. Birthday: June 7, 1995
3. Blood Type: A
4. Height: 161cm
5. Weight: 44kg
6. Shoes size: 230 - 235
7. Family Member: Mother, Father, Oppa (older Brother)
8. Nickname: Injyung, Lee Jyun (I actually don't have a nickname TT)
9. Charm Point: Dimples (a mole is there)
10. Complex: My face turns red easily
11. Hobby: Listening to music, taking photos
12. Motto: Always be humble / Let's make our family happy
13. Childhood dream: Piano teacher
14. Ideal Type: Someone who has good voice and has good manners
15: Favourite Word: 'Yeoksi / 역시' (as expected), 'Kidae / 기대' (expecting/ion), 'Haengbok / 행복' (happiness)
16. Favourite Color: Everything as long as it's blue. I love sky blue among those.
17. Favourite Celebrity: Ariana Grande ♥_♥
18. Favourite Season: Fall
19. Favourite Song: My Everything - Ariana Grande, Ma Ma Don't Worry - Sam Kim
20: Favourite Animal: Dog, cat
21: Favourite Flower: Yellow flower. 🌻
22. Favourite Movie: Midnight in Paris, Sing Street ♬
23. Favourite Book: Love For the Imperfect Ones (완벽하지 않은 것들에 대한 사랑)
24. Favourite Subject: Foreign Languages. I may not be good at it, but I like learning it.
25. Favourite Character: Bambi
26. Favourite Number: 2
27. Favourite Scent: Smell of the soap, smell of a fabric conditioner.
28. Favourite Food: seafood, tart, pudding, pepero
29: Least Favourite Food: none hihi
30: Most Precious Thing: family, my people

1. Name: Ahn Somyi
2. Birthday: January 26, 2000
3. Blood Type: A
4. Height: 167cm
5. Weight: 47kg
6. Shoes size: 230
7. Family Member: Mother, Father
8. Nickname: Cotton candy (Somsatsng / 솜사탕), Ensomi, Somimasen
9. Charm Point: The way I talk..(??)
10. Complex: My hair is so oily
11. Hobby: Going on a shopping or buy delicious foods
12. Motto: Always do your best
13. Childhood dream: Singer
14. Ideal Type: Someone who talks sweetly
15: Favourite Word: Sprout (새싹)
16. Favourite Color: Black
17. Favourite Celebrity: P.O sunbaenim, Nabi sunbaenim, Lee Hyori sunbaenim
18. Favourite Season: Spring 🌷
19. Favourite Song: Sonnet Son (Song Seung Yeon) & Andup - Without You
20: Favourite Animal: Dog, duck
21: Favourite Flower: Hydrangea, tullip
22. Favourite Movie: Haeundae
23. Favourite Book: Did you know what happened? (그럴때 있으시죠?)
24. Favourite Subject: Korean History (It seems like it's more of the teacher more than the subject hihi)
25. Favourite Character: Hello kitty, tweety
26. Favourite Number: 12
27. Favourite Scent: Sweet floral scent
28. Favourite Food: Tokyo roll, chocolate, mint food with green tea
29: Least Favourite Food: Seafood
30: Most Precious Thing: Family

뮤직뱅크 Music Bank - 나랑 사귈래 - 다이아 (Will you go out with me - DIA).20170428

我somyi

抵撚死啦

又玩欺凌

原來隻碟可以咁玩二合一

死左圖

呢隻個size大d定係spell大d

期待到時實物比較

幾時有得買呀

訂住先咪得囉

幾十張小卡仲未知係咩樣
上年起碼仲有d飛機相睇下

咁多張小卡 係咪仲係一隻碟一張

應該係啦 唔係點呃錢

都應該冇乜可能齊卡

儲命算啦

咁快有小卡圖流出

韓飯已經拎到碟

鹿仔大神

已經齊一套

fs fans冇位坐

抵啦

好想去企

聽到上哂癮

fs stage恩真又黑面
我恩真到底發生咩事

出左喇？

岩岩睇左YouTube
再咁搞會唔會被人退團架 唉

睇預錄送一餐burgerking

大神又去左

又開v食burger king

今次d卡咁求其

團體果張個人覺得幾靚

我都想去

屌 真係好撚怕會變佢師姐
真係唔好呀

買左一set

有無好心人換
換咩都得

出現了

呢個look正
[HOT] DIA - Will you go out with me, 다이아 - 나랑 사귈래 Show Music core 20170429

我又中eunice喇

祝大家一抽入魂
利申仲未收到碟

幾錢

睇黎魔咒已經開始發功

290一set

在韓大神
HQ link plx

你係條link後面加:orig就已經係HQ link
btw我唔係大神

有冇機鏡同setting參考
想學野

d500, 700-200

奇華

呢到多款睇

邊個香港巴打啊

你又買

我張somyi等緊你

呢張yebin算係最靚個張

抽順伊未

祝你中

諗住直接收卡

比佢咁望法頂到幾多秒

比盡你咪兩秒

究竟要食幾多餐bur記

diahk好似過左去追

應該每個禮拜六都會去食

yolo ep1-3

可愛到

Cute

恩彩塊面脹卜卜

正喎，正宗香港風味

松鼠天性 收灑d食物入個口到

專輯仲未出咩 啱啱去cd warehouse冇

信和地庫啦 sky都可能有
cdw成日遲幾日

點解會有fanclub mon post

今次係咪唔會出mwave
定係要等到5月2

diu 打到過去 聽到歌 但佢唔聽電話 呀呀呀呀呀呀呀呀呀

今日V live又開左同fans通話
屌 打到最尾先通 以為會聽 點知都唔聽
唔制呀

唉 又白行一趟

下次開V仲有機會既

邊度睇到有fans club Mon post

Mini有得買 165一隻

尋日買冇咁貴

早幾日睇仲未有

入左一隻試抽先

祝中somyi

原來咁貴架

地底145

開口中

Chaeb嗰隻呢

校服好正

笑咗

番到屋企先拆

豬茵幾受歡迎

Somyi受我歡迎

今日stage高清版

我恩彩好QQ

好彩魔咒未綁住

今日得咁短唔夠喉

我采

我娟

走啦偽飯

做咩參觀警局

DIA has a surprise meeting with Big Bang's T.O.P during their police station visit.

Gifted him a signed CD.

想偷襲我珠恩

好可愛呀somyi

小妹妹性格

做左wallpaper

紫色好好睇

Q: aside from Yulhee & Binnie which same age idol or girlgroup member u want to get close with?
Yebin: WJSN Luda... friend♡..

中左我老婆

恭喜你中左我老婆

chaeb很想要吧

我仲有機會架

巴打近排一定做好多好事

正wo

有冇人見過somyi韓站呀

Sprout Seed
Sailed Imagine

感謝

隻右眼紅左幾日
咩事

95line

都未中本命
不過有彩娟 輕鬆換

你想要eunice定somyi呀

應該就啫喱

1張彩娟換唔換到1set eunchae or jenny?

你買多幾隻先換啦

等我個幾隻睇下中咩

又扮可憐

我JENNY

April 好好聽

Ching公然講其他女團
主打無得輸

同名
一開始係yebin? 好好聽

你地講緊咩呀

好似係

今日一位後補

唔係朱茵黎咩

一開始似係yebin 幾句後轉豬茵 再rap

已經心滿意足啦

Yebin把聲cute d喎

豬茵doo嘴

投票未
轉韓國時區
之後send 다이아到+821119

好想買采妍對nb

投左

dia fighting

男人老狗

其實講邊個

機會黎喇

隻歌

事前分太低
但投票過千分都唔錯

dia - april

拉到車邊都算好啦

琴晚gfd 既vlive sinb 同 銀 係咪真係做緊dia個動作

係啦

yes ar 恩妃s

170429 音中fancam

巧打耳

你真係乜都睇

好想知起身後有咩反應

又想講d乜

冇講d乜

仲有兩頁爆po

睇下開唔開到妹妹的生日po

你講我恩彩妹妹?
實得啦

呢個post用左25日
下個post gb應該差唔多

3set已到屋企附近
唔知聽日送唔送貨

3set
祝一抽入魂

你恩彩？哈

post有愛

想睇gif

乜g

哈哈

新post名係咪預祝恩彩生日粗卡

應該可以既 想開po既話就開定
今晚我推埋去

我彩妍真係好正呀

食藥啦痴線佬

真係24小時mon po

為dia消耗生命

集碟邊到有得買??

sky 好似今日番左貨

我係sky買

前幾日係mini買

YOLO TRIP
已上載第四集 enjoy

係咪完左喇

第四集係最後

今日都有人送貨

終於可以睇喇

再次祝福

貼上黎 唔好笑我得唔得

魔咒？

真人真事 冇key圖
有冇人會收淨專

如果你琴日講我應該會買

淨專係咪即係冇卡咁解

新po
唔好打咁多sosad啦

推下先

推多野先

推埋佢先